試過斷食既你入黎分享下

最夠試過斷幾多個鐘

覺得邊種適合你 例如 168 204 個啲

有無真係排到毒

4/20 行緊

一日一餐？ 食幾多

一餐1000Kcal 嘅飯
兩份三文治
3 servings whey protein
兩條fitness bar

加埋2000Kcal左右

食量驚人

我tdee成2700 已經食得太少

咁樣 168唔會岩你多啲咩
分到兩餐

效果都差幾遠

我依家行緊48 唔知個效果會係點

168揮手

之前有無行過816 420

試過816

你係純粹想減肥定健美做cutting

想cutting 試48係想排下毒

Total 6日，1日1餐，無特別戒口，當平時咁1餐去食
最後落左2kg左右，同2%體脂

Cls 食咁多化學野

你每日食落肚個啲大部分都係化學野嚟 使唔使同你講埋我每日要食6種supplement

咁咪食好小
唔夠tdee會唔會好快反彈

斷完會唔會無哂d肌肉?

其實你唔係下下食有機野食 都好多化學野

上網睇左好耐 都話唔會 反而會保護你啲肌肉 並燒脂

反而仲可以keep住去操野

長期8 16 除非夜晚有飯局
點食都唔肥

無胰島素分泌 轉分泌生長激素
防止肌肉代謝 如果再加埋高蛋白飲食仲好

但如果食唔夠熱量唔係第一樣就係燒肌肉架咩

我試埋 48 就食番高蛋白 同168

依家想試下排毒功效

食唔夠同唔食係兩樣野

斷食姐係短時間內食完所需既就唔再食？可唔可以講係多食少餐

用緊618
12點到18點食嘢

有分 好多隻 168 204 個啲叫intermittent fasting

每日都會食野 但唔會長時間咁食

例如 16/8 = 8小時 食 16小時 斷 即係你可以8小時入面 3餐 甚至四餐都得

但之後16個鐘你除左飲水 black coffee or Tea 之外都唔可食同飲有熱量既野

試咗168半年，運動照keep住一星期兩次，減咗4kg

cls點吸收

開頭一星期會好撚飽 完咗fasting幾個鐘就會好肚餓
一星期後已經無乜感覺 但都會飽兩三個鐘
iso佔咗protein intake 一大部分 其實唔難吸收 消化系統無異常

期間好似有5日都keep住操野

節食會跌BMR

維持幾多日？

420
一個月左右瘦左8k左右

唔知你哋啲數字係咩意思😂
我就試過三日冇食嘢
中間淨係飲水
得出結果係 皮膚好咗 頭腦清晰 個人狀態好咗
不過都係keep得幾日，一照平時咁食返就完

行緊16:8 頭幾日會唔慣
但係之後會變到好撚精神
朝早空肚去做尖 未夠鐘
做完就飲奶粉同食飯團
返工個餐食到好撚飽
我仲要無戒咩飲品個d
去到第十五日肌肉量升左1% 脂肪率下降2% 體重下降2kg
正常速度仲要跌既真係脂肪個下好撚開心

與其話行16:8不如話我行18:6比較多

玩420 由一開始忍受空腹到之後享受空腹
連cheat meal都唔想食

大家斷食既原因係咩？

真係做到20個鐘唔食野？

其實計埋你訓覺，真係忍口都係10個零鐘姐

可以每日做依個

依個方法其實係健康 一路維持落去係可以

我依家 48

就黎食野了 之後會行番16 8

咁多？ 本身幾重 同每日食唔食得夠tdee

我皮膚都好左 之後你有無keep 16:8

16:8 即係 16個鐘斷食 8個鐘食野

分享下你4嗰四個鐘會食咩？食足一日既熱量？

慣咗就真係無野 其實20個鐘好短
慢慢斷斷下30個鐘都無feel 之後玩長時間斷食都無問題 不過超過48小時都係會有段時間幾辛苦

168 有8個鐘食 我會分2餐 食番一日熱量

個種餓感其實同平時肚餓無乜分別 唔會話時間愈長就愈餓

不過過左30個鐘之後 我依家覺得無咩特別

仲有keep住操野 好有力

行左16:8 3個月 cut 左唔少body fat, 宜家10% 準備開始增肌

4:20
早餐、Lunch正常食
半年減左30磅

冇keep到啦，嗰排係因為食得太立雜 覺得個人好唔舒服，上網見到呢個濕鳩方法咪試吓 講真真係有效嘅，有reset嘅效果
補充下三日期間我係放假，我諗如果要返工係頂唔到

百幾kg 無計 不過盡量都少食碳水化合物

12月6號開始
103KG起步
第一個禮拜16:8
第二個禮拜18:6
第三個禮拜20:4
第4個禮到依家 一日一餐
103跌到落92.5 好感動
仲有排努力

本來今日行cheat 忍唔住都係食完4個鐘之後fasting

超級肥

不要再說了 我已經努力緊嫁喇
103KG 36.7%體脂
好彩之前一直有做開運動
有37kg肌肉頂住

10% 求心得 我依家大約 20%

好想cut到10%

師兄168食啲咩 同食幾多%tdee

操啲咩多

唉 岩岩試完48個鐘 覺得0效果

其間只係飲左black coffee and green tea 0 cal

仲無屙過屎

加油 一個月咁既成果

但會唔會食得太小？

佢個體重一日一餐分分鐘BMR都唔夠

一日2000卡 乜都食 最主要蛋白質食足 其餘無戒口 總熱量唔過2000 就ok,

run緊ppl 一星期六操/做三休一 間唔中重訓後帶氧

咁你平時咩鐘數食呢餐?

1315~1715

啱啱計過 兩星期 輕咗2kg 體脂無機計 但明顯睇到腹肌明顯咗
420 熱量deficit係tdee嘅25%
daily protein intake above 150g

Tdee 25% 會唔會好餓

唔會 20個鐘真係好短 有時轉時間
過咗20個鐘就會覺得餓啲 都係習慣問題

係成日見到fb同ig啲野食會辛苦就真
想食雪糕

等陣先 我係話deficit係tdee 25%
唔係intake 唔好get錯

今個月一號開始行168
每星期跑3次半個鐘步
3-4次做負重
本身73.3 呢家71.7 做落又唔太難
反而覺得最難係 平時要番工 好難食到d有營養既野

原來係咁 不過都係小好多

2000都無左500 我都覺得最難係忍口唔食垃圾食物

飲食永遠都最難

成晚剩係食水 想飲下鮮窄橙汁都唔知得唔得

lag機

個4個鐘會飽到傻 垃圾食物連見到見唔到

絶對唔得

飽幾耐 會唔會想嘔

我試過清水斷食10日
個人好似重新reset左咁，不過一定要好小心plan
唔係有機會傷左胃

開始fasting兩個鐘後差唔多飽完
頭一星期會難頂啲 但都未話想嘔 第三個星期開始食完餐飯已經可以即刻繼續食包

斷食點先叫唔傷胃 我平時成日唔食飯就比老母屌 同佢解釋佢又唔明

點plan

留名

半斷食，放假食2餐

咁你平時做幾耐gym?
我都試過一日一餐 但又唔覺有輕到
同埋錯覺驚一餐食得多啲會重肥

有無飲咖啡同茶

一星期5日 upper lower push pull leg
ul for strength ppl for hypertrophy
每次1~1.5小時
cardio每星期4次 每次30mins 每次消300Kcal左右

Keto + 斷食 parallel 進行中

又想聽下Keto 有咩要注意

Carbs 個方便唔食 聽講又話會有問題

如非必要唔好試

我都好小做 cardio

聽講操完野做 又話會流失肌肉又剰

間中斷一次，一次斷24至48小時

阻力訓練要喺cardio之前
btw 有足夠protein 特別係Bcaa

重啟返人類原有既機制，拒絕被洗腦，被蒙閉

48小時好輕鬆

有啲咩改變

長時間既斷食仲有力操到野？ 有試過既巴打可唔可以講多啲？

想問bcaa 同普通whey isolate 有咩分別

可唔可以講解下d數字係咩意思

早兩日試完48 fasting

照舊操野 無特別累 一切正常

係頭一日比較餓 好普通既餓

我覺得可以再長啲 前提要飲夠水 訓夠

做之前上網睇下唔適合咩人做 例如 孕婦 胃病 等

啲數字加埋其實係= 24hrs

Etc 168=16+8

16hrs fasting 8hrs eating

204 = 20+4

20hrs fasting 4hrs eating

斷食日子訓醒你會feel 到個人好敏銳，抵抗力感覺會較平時強，不過腸道壞菌比例高既人會較明顯，腸道健康既人未必大分別

今日完左48 食左兩餐 終於有屎屙 不過爛

依段時間 我感覺鼻塞無左 (本身鼻敏感)

bcaa係人體最重要個三隻胺基酸
whey通常有廿幾種唔同胺基酸

靚嘅whey通常都會好夠bcaa 而bcaa主要係for 增肌同防止蛋白代謝

咁bcaa可唔可以取代 whey

N E V E R

過敏就係個身體做埋啲低能野刷存在感

有無師兄完左48fasting 會屙

Bcaa係咪當 pre workout 飲

要一步步黎
我用3日ease in 再用返10日 ease out

3日嘅準備工夫係：
第一日 減一餐
第二日 食流質食物好似粥 湯 菜果汁為主， 份量不限，當然唔好太多
第三日 食一餐流質

之後10日就淨飲蒸餾水，平均2.5至3升
（礦泉水唔得，因為啲礦物質人類其實消化唔到，
只會加重身體負擔）

我同時每日有飲一升檸檬鹽水洗腸
真係一日內最期待嘅活動！！
睇住自己啲黑色柏油屎水慢慢變清，好有死功感

我以前好中意食薯片、油膩野，
所以清腸嗰堆屎水真係有嗰陣味
到左第8日開始就清左好多，顏色味道都冇乜

另外頭3日最辛苦
因為身體未進入生酮狀態，
會暈，冇力，又餓
但第4-7日係最精神同舒服，
因為人類會燃燒脂肪，平均成年人一日燒一磅
我係真係一磅一磅咁瘦

另外頭3日會輕2-3kg ，都係water weight
冇食carbs 身體就hold唔住水份

大概係咁！！！
有興趣我再打點ease out

好少話特定時間補充 pre workout都算係個唔錯嘅時間 post都可以 但如果你有飲protein 計返唔好飲太多bcaa 過20g有機會肚屙

冇，全戒
淨係水

咁斷食完之後 就變返正常食量？
想知呀講多啲呀唔該你 好想清腸胃 咁斷食期間係咪唔可以做運動？

如果我平時已經習慣左1日食1餐可唔可以直接進入飲水檸檬水個part?

我平時番工朝早中午都唔會食 晚飯就正常量
已經差唔多keep左1年 因為真係唔肚餓

覆樓上

人人都可以飲，搵個day off/ weekend全日都喺屋企先好咁做
因為係會係咁疴

如果你本身已經一日一餐，可能條腸都冇乜野要清，不過話唔埋嘅

檸檬水一個月做一次都OK，
當恆常清潔
印度瑜珈都有呢種做法，已經好耐歷史，所以唔使擔心對身體唔好

點解你有屎屙我冇

我48個鐘後食番野先屙爛屎

要有得屙係靠檸檬水刮腸
如果唔係冇好正常

我10日完左，復食到第7日先有屎
不過同我慢慢增加食量同多流質食物有關
冇咩野可以屙

你係邊度聽返黎
一般30-60分鐘唔會流失到肌肉個D
除非你跑半馬就有機會

我食過好多濕皮文
whey protein casin BCAA omega3 creatine L-carnitine CLA vtiamin B
想講唔好將佢地過度神格化
只要你平時飲食balance到其實食唔食濕皮文都無分別
我而家只係有飲WHEY PROTEIN
不過個日夠哂攝取量我唔會飲

我太概需要2700到
我依家一餐通常1500-1800
暫時我覺得我身體無咩唔好既反應
所以kepp住

但普通重訓唔會燒肝醣？

其實食代餐會唔會好過斷食？
想減肥

食代餐係方便你計營養吸收 你斷食同樣可以計營養吸收

重訓多數係用ATP 乳酸系統都會
做完帶氧 已經用盡肝醣 再做負重就有機會威脅到肌肉
做完負重 肝醣仲有剩 做帶氧消埋剩返嘅肝醣 仲加快咗進入帶氧消脂期

最怕係做完負重 肝醣已用完

唔係target健美嘅無太大需要
但如果你真係玩健美 supplement係好重要
日常飲食balance係種幼稚嘅理想 現代飲食根本極容易缺乏某啲礦物質同維他命 以至其他微量元素 加上長期高強度運動亦會加快體內營養流失

咁咪減脂 有咩問題 你本身做帶氧都係要用盡肝醣之後先做到消脂

淨食早晚餐叫唔叫斷食

再做帶氧唔會燒肌？

叫節食

負重訓練本身已經保障肌肉 防止消耗肌肉
再加埋高蛋白飲食 同埋帶氧要計返公式 心跳要到最佳消脂心率

唔會

咁健美個班例外啦
我講緊正常人

正常人都可以選擇某啲supplement 普通飲食途徑要做到全部需要嘅營養都吸收到太困難啦

呢排行緊16:8
而家食少少野就好撚飽 是咪正常
但係我食唔夠tdee

食唔夠睇住降低tdee

16:8 可以做幾耐？

每日做

有無濕疹患者斷食好番

食唔夠tdee其實正常 食唔夠BMR就小心啲

尋晚10點開始試斷70小時

復食咪要夜晚8點

係 約咗人食飯

復食出街食睇住屙到仆街

有得屙好過無得屙

想試斷食48小時，期間可唔可以飲咖啡？